阿狗狗竇入面原來咁多學術知識睇

真正高汁討論

下...即係點==

你入面睇下就知，佢地整飛機都識

快d黎拖返你地隻獌連叻準返去啦

本身諗住拖，不過見你地話有人幫手置頂仲好就算啦

On9過你...

係

連空難資料都有得睇

空難po有得睇好正常姐

咁要去空難聯po貼先得

咁你去貼未

Hello

搞乜

由佢洗啦，叫連狗解決佢算

想睇返你同港毒打賭個po，有沒link牙

好正 曼聯手足入去洗版

曼阿大戰 戰況已經升級到洗版既主動攻勢
依家曼聯手足洗版領先一分

賭利對鏝個場
但長細唔多記得

我地曼迷唔係咁好蝦嘅

洗乜鬼
洗版會比人bam
有用既嘢貼一次就夠晒啦

烈士來 今次我覺得值得尊重

Hi狗仔

都係，成班獌狗仔縮晒去老母個愛滋閪到
得佢夠膽爆閘

牙路帶埋港毒入去放風

輸到痴能左線

收啦
個場波我利輸比金錢足球姐

yes
阿狗狗竇狗都入得

找數真漢子

一時又叫拖，一時又由佢洗，點嫁，好亂

香港地有自由架嘛，唔通我打跛你唔比你入咩

不過阿古路都找數既 利迷隻狗

忍唔住入左你狗竇貼空難圖

又想互含

連加特手足 你重同佢咁fd

阿古路岩岩出空難連環圖呀

是但啦又唔係我空難
見到你地入去玩埋一份，我都開心

做人要有底線呀

不過入邊真係7國咁亂

最緊要阿迷都開心，有得長期置頂咁型

我都唔搭飛機，驚西亞

我唔怕死，更加唔驚

連手足搵日請我食飯

好25

Go

哇你條259

港獨好波 阿狗

空難果陣跳窗再左腳搭右腳上太空咪得囉

牙路仲有幾多個ac

得一個

港父我幫你含撚，唔好報串

睇延禧攻略上腦 所以唔小心就出左陰招
太遲了

TVB應該禁止狗隻觀看

阿古路俾人封左真係為你是問